正式宣布，話兩邊都要救既FA都係on9

一邊話好嬲 一邊幫刀手
刀手好返再斬人 然後再嬲過
為左扮聖人 理撚得你比人斬
最緊要有光環拎

咁快有大愛FA負皮